有冇人係做medical science liaison

想入行有啲咩要注意

多數請pharm人/master學歷

I have

連登好似冇乜MSL

其實係醫學知識多d嘅sales

起碼好pay

準備奶姑娘醫生鞋底未

奶埋你鞋底都ok

放底張卡片好走啦

咁臭串

有野要msl幫手又咪仆到黎

咁有tips俾我未

Tips就係要放底身段
雖然話係Msl 係好多人會當你sales狗咁撚
同埋無sales經驗好難一黎做msl